{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 별장하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のためのチェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 追加される人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しができません。 ペンションごとにペットと一緒に宿泊できるポリシーが異なる場合がありますので、そのペンションのポリシーをご確認ください。 ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償を行うことができます。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されません。 個人的に用意した炊事道具は客室への持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 駐車できます。 さらにバーベキューを楽しみたい場合は、バーベキュー場をご利用ください。 バーベキューは20,000ウォンで現地で決済できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の連絡はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "追加される人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションごとにペットと一緒に宿泊できるポリシーが異なる場合がありますので、そのペンションのポリシーをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "直火での料理は許されていますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込めますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具は客室への持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "さらにバーベキューを楽しみたい場合は、バーベキュー場をご利用ください。バーベキューは20,000ウォンで現地で決済できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 730
    }
}